有醫護出埋樣屌鳩港共同HA

應該好快比人清算

認真，屌都唔緊要，出樣咁樣玩命何必

真係嬲到豁出去了

鳩共ha

樣都出真係不顧一切了

支那醫護好快全面入場

唔出樣又比衛兵批鬥醫護唔出聲

今次我撐醫護

[預告]星期一需極大量法庭聲援手足 (71案,民族陣綫TATP案,上水1113案,許手足刺警頸案,工程巴案等不計其數)

推
救醫護

等失業啦醫護

推

收看次數：11,041 次
依家100毛無人睇

代入膠層：佢有冇申請outside work做訪問？佢講野代唔代表ha立場？我唔批依次outside work影響ha聲譽，哦你做咗Disciplinary report寫花你sdr

一定係咁 班仆街收幾千幾萬人工 日日坐office 就係諗依d

解決方法咪解決提出問題既人

香港政府會做

pish

良心醫護 親身表態
⬇️
政權炒曬 良心醫護
⬇️
凈番 藍絲醫護 對抗武漢肺炎
⬇️
政權大量引進 中國醫護 入 香港醫療體制
⬇️
成功攬炒埋 中產 富豪